{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_007925",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/PLAY-COMME-DES-GARCONS/GM0023040519677/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "(Women) Double Red Heart Wappen Cotton Hoodie - White"
    },
    "text": "PLAY COMME DES GARCONSで製造したPLAY COMME DES GARCONS WOMEN 華やかなホワイトカラーのダブルレッドハートワッペンでポイントを与えたフードジップアップだ。 異なる大きさのレッドハートが重なり、ユニークながらも可愛い感じを与える。 柔らかいコットン素材を使用して楽な着用感が感じられ、フード付きでカジュアルなコーディネートによく似合うアイテムだ。 素材は表地で綿100%である。 洗濯方法は手洗いとドライクリーニングが可能で、機械洗濯時に生地が損傷することがあるので注意しなければならない。 また、漂白剤を使用したり、水に長時間浸しておかず、ドライクリーニング時にボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせなければならない。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色する恐れがあるので迅速に洗濯しなければならず、機械乾燥時に製品が損傷する恐れがあるので自然乾燥しなければならない。 摩擦によってほつれや毛羽立ちが発生することがあるので注意しなければならない。",
    "QA": [
        {
            "question": "このフードジップアップはどこで作られましたか？",
            "answer": "このフードジップアップはPLAY COMME DES GARCONSで製造されました。"
        },
        {
            "question": "このフードジップアップの特徴は何ですか？",
            "answer": "このフードジップアップの特徴は、華やかなホワイトカラーのダブルレッドハートワッペンです。"
        },
        {
            "question": "どのように着用感を感じることができますか？",
            "answer": "このフードジップアップは柔らかいコットン素材を使用しているため、着用感が楽です。"
        },
        {
            "question": "このフードジップアップはどんなコーディネートに合いますか？",
            "answer": "このフードジップアップはフード付きであり、カジュアルなコーディネートによく似合います。"
        },
        {
            "question": "このフードジップアップの素材は何ですか？",
            "answer": "このフードジップアップの素材は綿100%の柔らかいコットンです。"
        },
        {
            "question": "このフードジップアップはどのように洗濯すれば良いですか？",
            "answer": "このフードジップアップは手洗いやドライクリーニングが可能ですが、機械洗濯時には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このフードジップアップの洗濯時の注意点はありますか？",
            "answer": "このフードジップアップの洗濯時には漂白剤や水に長時間浸すことを避け、ドライクリーニング時にはボタンやアクセサリーにアルミホイルをかぶせる必要があります。"
        },
        {
            "question": "このフードジップアップの色移りや変色の恐れはありますか？",
            "answer": "このフードジップアップは水に濡れたり汗がたくさんついたりすると色移りや変色する恐れがありますので、迅速に洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このフードジップアップは機械乾燥できますか？",
            "answer": "このフードジップアップは機械乾燥すると製品が損傷する恐れがあるため、自然乾燥する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このフードジップアップの注意事項はありますか？",
            "answer": "このフードジップアップは摩擦によってほつれや毛羽立ちが発生することがあるため、注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 334,
        "QA": 530
    }
}